[民主黨] 張文光 : 懇請各政治力量遠離校園 ! !

【冒犯言論風波】張文光：教大竟出現這樣失掉人性的大字報 懇請各政治力量遠離校園 (19:23)

黃毓民 毓民踢爆 170830 ep233 學生干政衰世之事 港大校長不讀歷史 昧著良知肆口逞說

咪係
俾土共滲透晒先講呢啲野
搞到個個學生被學校高層出賣

獨派撤退, 大學咪比共青團佔領?

你咁ON 既？

過氣收工啦你張文光

張文光更希望，在教大最艱難的時刻，懇請各種政治力量遠離校園，讓政治歸政治，教育歸教育，重回日常，處理事宜。他亦向蔡若蓮及其家人致以深切慰問，希望他們保重節哀，將來如有機會，定當親自慰問。

on9廢中
身為支聯會常委講啲咁既廢話
又唔見你話搞64班學生?

咁六四班人呢

自打嘴巴,打咗30年

btw粒墨幾時先會甩?

解散「民主青年」囉

【民主黨暑期政黨實習計劃2017：民主小茶飯】
【計劃詳情】
實習日期：2017年6月12日今至8月9日
實習時數：150小時
實習津貼：＄40/小時 + $1500約滿津貼
實習對象：大學生、大專生和應屆DSE畢業生
報名日期：由即日起至2017年5月21日

你真係兜巴星左張文光一野

又唔見支聯會遠離舊時左膠當道嘅各大學生會

以佢咁樣講法係應該解散支聯會先啱

「支聯會青年組」係乜黎?

有冇人寫範文 一齊email 去要求解散 民主青年